有冇人有睇dice？

不嬲對韓國野無感
雖然要講都有好多瑕疵，但真係好引人入勝 一睇就停唔到
美傲黨